\part{Финальный этап}

Заключительный этап олимпиады состоит из двух частей:
индивидуальное решение задач по предметам (математика, информатика) и
командное решение задачи на создание прототипа программного обеспечения.

\input{0501-final-indiv.tex}

\input{0504-final-team.tex}

\input{0506-final-winners.tex}
